MegaBox健身男由跑步機跌下 疑隱性病發猝死

昨日（2日）晚上10時許，九龍灣宏照道MegaBox商場一間連鎖健身中心內，一名45歲姓曾男子在跑步機上運動時，被職員發現跌倒地上，立即上前施援，惟他已陷昏迷。職員於是報警求助，事主由救護車送往聯合醫院急救後，證實不治。警方經初步調查，相信無可疑，懷疑事主隱性病發作猝死，需剖驗才能確定致死原因。